有無人食食下飯會唔知自己添咗飯未

有時諗野太入神就咁

腦退化

試過
好似飽飽地但又好似未添

我有時食完飯一兩個鐘會諗自己食咗飯未